10月1中秋節我希望街上遇到你

是咁的，買燈籠慶祝中秋節太唔環保，不如今年我哋每人各自自製一個燈籠上街慶祝中秋?

另外燈籠可以隨意寫上一個字，我哋互不相識，或者有緣份嘅可以喺街頭遇上，每人手上燈籠嘅一個字，話唔定可以併合組成詩句成語

好浪漫呀!!!!!!!!

呢個係我嘅預想設計圖

自推

推呀

唔該喎

唔錯打錯字 sorry

唔好客氣啦

明嘅就明啦

再推呀

我真係好中意中秋節呀!!!!

中秋節快樂

我最中意食月餅

10月1中秋節係假期

畀返個月餅我!!!!!

8月15

嘿! 我哋唔講政治，中秋節慶祝吓啫

去狗屋行

每個燈籠有四面，自己嗰隻四個字就…
例如：中秋出街、黑夜死忠、支持警察、全家安康
行埋一齊就係：中 出 死 黑 警 、黑 警 死 全 家
創意無限